ielts 推薦課程

我目標要全6 Academic 卷， 最近考完
result R7, L7.5, W6, S5.5
speaking 可以有咩方法改善

揾個pro既人同你練囉
仲可以點
操卷可以搞掂閱讀聆聽
但另外個兩份 無feedback 係好難

岩岩無prepare 考到7.5，去個時連考咩都唔知

睇youtube 都得，E2 Ielts 呢個channel 幾好

我join 左amazing talker, 教下d speaking 技巧， 希望合格

你覺得有冇用🤣🙏🏽 見到好多人join